要降低黑警記者會影響力, 我覺得最後都係要針對番CCTVB

大家都知黑警記者會最危險既一樣野就係有CCTVB全方位射住所以入屋率好撚高, CCTVB仲會CUT走埋對黑警不利既部份黎洗人腦

我地雖然有開番自己記者會去抗衡而且做得好好, 但最輸蝕既都係入屋率, 好多睇黑警記者會既人根本唔知我地都有記者會, 所以我覺得最後都係要針對番CCTVB黎搞, 等仲會睇既人咪撚再信CCTVB.

針對CCTVB既文宣其實之前已經唔少而且成果唔錯但係最近好似因為太多野搞停哂, 而家應該重新起動番

趕絕CCTVB既準則, 由個人到屋外不外乎三點: 一係先DELETE屋企個台趕絕佢

二係記低哂佢所有假新聞(由其係黑警記者會既小動作)通街唱, 因為TARGET一般只識上自己藍絲網頁所以最好用連儂牆/ 長輩圖方式去做

三係罷買所有落CCTVB廣告既產品同埋趕絕CCTVB一切公開活動

PUSH

係痴線到已經做埋一個唔存在既世界觀出黎

岩呀, 要推